水行俠個力架係咪出黎搞笑？

啱啱睇完水行俠，隻力架壞人應該係我睇戲以來見到造型最柒嘅角色

媽呀！真係好撚柒

我知係跟原著畫，但出黎效果好似蒙面超人果d濕尻小兵

佢出場果陣仲要好撚認真咁講
"叫我黑蝠魟" 坐我隔離d人忍笑忍得好辛苦

佢招所謂超必先射到aquaman 甩少少皮

本來枝炮射爆左山，佢嘥一輪功夫改裝之後仲廢左，都on99

力架冇乜知識又想改裝
搞左鑊屎出黎

起碼佢改到唔使成日倒水入去上彈先
不過反派嚟講佢算廢 一d威脅都無

都叫做拮過aquaman 幾刀既

推

我覺得佢嗰樣好Q

明明係卒仔當自己大佬 仲搞咁多花臣諗住報仇

第一眼睇覺得好似烏蠅

成套戲最好抽係咪打暈Aquaman 嗰條友

呢隻打走到黑戰鬥暴龍

ET?
DC 角色樣衰到呢
男主角件衫已經柒

支槍一開二威力跌一半好合理

一開二中單飛減半都正常，但中晒雙飛都照減喎，而且點止減半⋯⋯

可能用左黎做推進器，或者煮公仔麵

咁講，用打機既機度來解釋...
當aquaman 本身防係4
支炮本身爆山，攻有10
正常用支炮射就10-4 = 6傷害，aquaman 會重傷
但件力架將支槍一開二搞到威力低左
變左5攻 *2hit
即係(5-4)*2 = 2傷害咋，輕傷
證明佢無料又賴叻
唔夠aquaman 抽好正常

摩擦力很強

所以話黑鬼冇腦

轉頭打劫完殺完人
呢頭想人救你老豆